一人一個獨生既好處/壞處

一直對獨生同非獨生既差異幾好奇
留意到獨生同非獨生對一個人成長既影響可以好唔同
有啲野係獨生子先享受到
有啲野係獨生子先會明

作為獨生子, 是但拋下磚先

好處:
- 老豆老母比晒最好既野你, 冇兄弟姐妹同你爭

壞處:
- 屋企冇人同你玩 (如果雙親都返工,獨留在家時間極長)

由細到大冇人同我玩
所以搞到而家唔係好識社交

獨生仔要靠自己一個養返老豆老母無得分擔

一樣

非獨生都可以做毒撚
冇家姐細妹都會對女既生活有好奇
有兄弟都唔一定好
暫時遇到既獨生都比較外向多FD
相反自己有兄弟就毒撚

爸媽鬧交時只有自己一個獨生子好無助
好處係自己一個一間房

慘

好孤獨好悶
咩都要自己解決 冇人分擔
會獨立啲

我寧願要自己一間房